泥巴日记@2011.9.7

最近日记坚持度骤降，工作上的压力蹭蹭蹭的，这一比较之前五年的工作简直就是幸福快乐的嘉年华！不过据老公说我每年秋天都吵闹个不停，好吧！带来压力的就一张密密麻麻的项目表，上班看，回家看，加班看，日夜难眠，仿佛能看多出个人来！看成仙了！今天豪爽地跟Senior说，下周项目第一天开我陪你一起下去！不怕！没人我亲自做！Senior很疑惑的提醒下周你是不是在日本。。。郁闷啊。。。要以前我早就在纠结穿什么买什么了，现在看表！没心情！希望日本行可以调整这不健康的心态！这几日气候宜人。忘却户外噪音，清晨和夜晚的小阳台令人流连。今晨又睡不安稳地早起了，为静心，在阳台上剪开败的花枝、捉小虫，夜晚也呆坐了会儿纳凉。其实在这儿写日记也是一种舒缓的方式。性价比很高的铁质小暖房。喜欢哟！！凤仙开得羞答答，老含蓄的！天蓝蓝的清晨，美好的阳光！蔓天叶子更丰满了，倾盆而出。一枝绿叶出墙来。菖蒲角落也很喜欢呢！枯萎病后的粉红梦幻长得又快又壮。不过论坛上对这个品种评价不高，似乎没见过有她开花的贴。遮荫的佛珠也能晒到太阳咯！！野铁近照！今天全部剪光光，养精蓄锐等我们回家！